@inproceedings{Hazem-El-Amal-Boussaha-Hernandez:DEFT:2017,
    author = "Hazem, Amir and El Amal Boussaha, Basma and Hernandez, Nicolas",
    title = "Exploitation des plongements de mots pour l'analyse d'opinion et du langage figuratif des tweets (DEFT 2017)",
    booktitle = "Actes des  24\`eme Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Actes de l'atelier {\guillemotleft} D\'efi Fouille de Textes {\guillemotright} (DEFT 2017)",
    month = "6",
    year = "2017",
    address = "Orl\'eans, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "77-83",
    note = "This paper presents the participation of the TALN team of LS2N laboratory to the D\'efi fouille de textes (DEFT) 2017",
    abstract = "Cet article pr\'esente la participation de l'\'equipe TALN 1 du laboratoire LS2N 2 au d\'efi fouille de textes (DEFT) 2017. Nous avons d\'evelopp\'e un syst\`eme fond\'e sur les plongements de mots pour traiter les trois t\^aches du d\'efi. Nous avons obtenu un F-score de 53,42\\% pour la t\^ache 1, 71,97\\% pour la t\^ache2 et 53,38\\% pour la ta\^{c}he3.",
    keywords = "fouille d'opinion, plongements de mots.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2017/DEFT/7.pdf"
}
